香港人集唔到會，遊唔到行，但都重有方法可以繼續場抗爭

依家係最好的時間打文宣戰
不論係輸出革命定讓廢佬轉成銀髮族

文宣係全港所有社區開花

命仔面前，等廢老都反政府
全力進行輿論資訊圍堵戰，社區爆發已經箭在弦上
係疫症完的時候令全社會都充滿抗爭氣氛

為抗爭在爆發做好準備

要貼到成個屋邨都係根本唔難，係睇大家有無心做，每人出街貼十張文宣
一百個人就全港一千張
同文具店老細講，Ａ４Ｌａｂｅｌ印根本唔難
１００張Ａ４ Ｌａｂｅｌ １２０幾蚊，平過你地而家買口罩
而且貼完就走，風險極低

我希望大家少Ｄ互屌，多Ｄ做實事。
知唔知點解咁多互屌，因為你地太得閒，無嘢做。太多無謂野諗

我地無大台，只可以靠每個人努力做野
抗爭完與否，取決你與我

推

要做不太難。睇你做唔做

抗乜撚柒野爭
不如輸出革命, 叫武漢班人反
咪咩問題都解決左

順便提一提，上面開始屌政府
可以幫手點下火

推大家幫手文宣

tui tui tui

推推推

死柒婆連藍絲都想殺

五大訴求

支持黑警防疫

[新行動] 時代抗疫。全民連線集氣夜 - 唔該推上熱門

文宣

up

up up up

係咪應該係時候諗點搞立法會選舉?

唔係咁易呀葉師傅

Push

[全世界入黎] 對抗篤灰醫護網，有三招拆解

救救醫護

pish pish pish

我要上熱門

柒婆

文宣文宣文宣!!!!!!!

網絡戰場是很重要的戰場

貼貼貼

上熱門

煲底相見

啱 幫推

明明係拉

push

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

點解成日用短網址?有風險wor

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

好靚

啱啊

大型文宣都得，雖然一晚就比人清左

push push push

lift文宣

強

其實宜家應該要全港一齊罷，休市十四日。

全部人唔準出街，除非經過檢疫／疫情降溫。

有D難....

支持黑警抗疫

ＨＯＭＥ
ＯＦＦＩＣＥ

.

推呀

黑警唔抗疫

南邊圍仍是平安?

文宣真係好重要
你睇下港共清得咁密就知
又派黑警mon實

因為我想盡量擺多啲資訊入一個po 度，方便大家
會有咩風險？🤔

撕紙狗

所以要快閃，百花齊放
唔好見人做 就以為自己唔洗做
個個都咁諗 就無人做架啦

屋企隔離係隔離營 — 蘇屋x李鄭屋

Google短(縮)網址停止服務震撼彈！！瞭解縮址的風險及未來的其他選擇。

習慣用短網址嗎？小心暗藏了潛在風險！

下次貼張撕紙中武漢肺炎

各有各做

不過以呢個搶購潮睇得出香港人根本冇抗爭冇攬炒既決心

比政府打壓，就算冇口罩，比人封港
你認為8成既香港人會唔會選擇出黎反抗定係留係屋企等個天打救

推上熱門

搶購潮我唔信太多黃的會做掛
真係無知先會做

上佐了

我連口罩都無槍
排隊都無排過

因為反蒙面法個時入佐好多
根本唔怕無

快D上訴成功?

唔知幾時會有上訴結果
唔論係成功定失敗
都會激起民憤

失敗都幾肯定會做人大釋法

me too 無搶過口罩

Pish

點都係正苦贏

諗起個時派都無人理我
個個當我臭四就想笑

監狗會報告又唔出ga la?

Don't be sad

人大可以釋法個下你做咩都係輸
所以體制抗爭有其極限

我覺得大家要知咁解
當然佢唔跟規矩玩都可以拎來打國際線
好事來

所以我唔反對體制抗爭咁解

繼續推

pish

已經買咗一堆貼紙自己印自己貼
各位搭巴士可以等閒望吓

一月頭叫人入定貨啲人都當你傻西

好波
支持

大家一齊貼

係，諗起就想笑

Thx, 睇睇先

我又學下先

乜柒都做

真

就係上幾個禮拜睇咗你個post, 先知貼紙係咁容易買同印
不過我部噴墨打印機啲質素唔太理想

最緊要試下
一貼就返唔到轉頭 好正架

一齊做

睇到Ｄ字就得

好同意

推唔到都要推

貼牆

抵制中資，建黃色經濟圈

今晚將軍澳同九龍灣分別都有200人up

到今時今日 真正從未放棄會出嚟嘅人
相信得返唔多 一大堆心黃嘅人 唔會做實事
比人拉咗去坐嘅手足 真喺慘過閪
香港人真心cls

推！

同時繼續支持黃色經濟圈！

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

要求唔比🐶用電槍

阻止政府強行通過國歌法

聯署要求世衛主席辭職

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

推推

請教下點做?

矛頭指返向個制度
源頭唔係林鄭
問題係個制度
非民選領袖點解要同市民負責？又唔洗靠你啲選票 洗撚聽你講？
所以先出現而家你有你鬧 佢有佢做

如果你認為賀一誠做特首就冇問題
就等於買大細 今舖買贏 下舖呢？根本唔係人民話事

「XX下台」係泛民廿幾年黎不斷loop嘅口號
時間證明咗邊個下台上台嘅後果都只係對香港人愈嚟愈差
大家明未？咪再叫呢句啦

抖左好耐 聽日關開始翻 小緊張

疫症過後再捲土重來

根本無停過， 抗疫仍然抗掙，仍然只幫襯黃店，不會忘記

終於有文宣post

唔該大家

努力

而家印

一人行多一步

輸出革命到武漢，唔係下一個李文亮就係你

推
全民勇武
全民罷工

Home office連printer都無埋，或者手寫文宣？

加油呀

推上去

tui

文宣持久戰必需

推，依個病又一次顯示港共幾仆街

多謝你

Porsche

車！一話有病，就嚇到全部人出屎啦！

連儂牆遍地開花！

希望大家幫下手 有手足四月要上庭
義士非condom

幫手推

pish ar diu lei lo mei

推唔到

講真 出黎遊行既如果有十份一人肯幫手貼
全港個畫面都會好壯觀

早兩日派口罩為名喺d信封夾埋文宣唔到佢唔收

PPPP

掂！

哇屌你老味，終於有人提文宣啦！

[及早宣傳] - 香港政府封關不力 招來病毒 致經濟急劇轉差 大量失業

文宣日

P牌堆

久違既文宣post

推

推啊

721 831 101 1111 1112 1117 1118

P 牌推

深夜推post

文宣 行動缺一不可